AFAIRE
======


Répétitions de mesures entières
-------------------------------
Lorsqu'elles sont exactement les mêmes (dans la première passe ?)

Le tempo doit figurer en tête et Faire figurer titre auteur et tempo en en tête centré
--------------------------------------------------
Avant le chiffrage de la mesure et éventuellement dans le titre

Comment les saisir dans mscore ?
------------------------------------
* marques de respiration (breath-mark)
* rit



OK
===

Fin de crescendo / diminuendo 
----------------------------
Ne doit apparaître que s'il n'y a pas de nuance à la note suivante (!! différentes parties ?)


